依個世界真係好多痴線佬跟蹤狂

話說，琴日下就同個女仔fd撘巴士到站落車
咁我同個fd講野有d大聲，見到個毒男望住我地
原本以為我地講野有d大聲，所以佢先望我地
之後佢不斷都有回頭望我地
去到一個位果時，佢直程行得好慢同兜路
總知要行係我地後面，咁我同個fd入7仔買野飲諗住
點知不斷回頭望都見到條毒男係後面跟著我地
入到7仔，佢又入來
之後同個fd即刻野都唔買出返去，佢又好似唔係買野跟住出返來

如果你係依個男仔，當你見到依個post果陣
唔該你以後唔好做d咁奇怪令人感到不安既行為

其實仲有一次，大概係兩年前

兩年前，朝早去銅鑼灣返工
而我屋企可以撘4格唔同no既車去銅鑼灣
有三四次撘某一no既車都撞到個四眼男，目測156cm
仲矮過我
第一次撘某一no車，落車果陣都冇為意
淨係覺得個四眼男好似跟住我，即原本佢早過我落車都可以突登行我後面，跟得好貼
點知行行下佢係後面突然加速，打橫撞去我到
咁樣佢直程掂到我，我果下其實好驚
照平常咁返工，佢都跟到我公司樓下就走左
如是者，第二，三次都係咁
又係冇啦啦撞去我到

到第四次我又見到佢係車上面，我即刻打比個男同事
叫佢係我落車個站到等我，我真係好驚
到站個男同事等我，我就同個男同事突登唔行住，停係到睇下條四眼男做乜
條四眼男又真係又停係到喎，我男同事就啤住佢
四眼男停左一兩分鐘就走左落地鐵到
問題黎喇，平時唔見佢撘地鐵，佢係會一直跟我跟到我公司樓下
依d人又係變撚態，依個我直程係驚到喊，撞埋黎都已經有五六次，抽水行遠d

冇人聽我呻

閱

絲打係靚女？

你塊皮反開 引人犯罪

霞姨

正常一個女仔
我唔明正常一個女仔點解可以去到跟蹤

不過依兩次都係著短褲

絲打反皮?

笑撚左,望一望樓主個名
反皮之王 係乜野一回事

🤣🤣🤣🤣

冇反呀，反指甲皮姐
正經討論返

咁多位巴絲有冇試過呢比人跟蹤？分享下

我第一時間都有諗係咪
可想而知兩登d巴打平時教壞人

樓豬個名做乜撚事

認真果兩條跟蹤友都幾似相中巴打們
不過今日果件係有少少想偽韓風但係著到咁更加成條毒撚味出哂黎

個樣係正正常常定點？
依d人真係好恐怖，兩登根本就教壞哂依d人
可能以為隨街就可以撩到女仔
但我想講，有邊個見到私私叔叔既人會比電話仲有都係your face your fact

真現實
btw 你串錯字

試過係屋企附近一個商場做左兩個星期promotor 發現有個男人係角落一直望住我笑 個心已經開始又啲驚驚地

問題就係完左約之後 成日六，七點經過個商場都會撞到果個男人 。有幾次企係度望緊啲鋪頭入望既野 一另轉頭發現佢又企係附近望住我笑 真係嚇撚死 急急腳就衝返屋企 邊行邊打電話俾男朋友 驚佢跟我返屋企

btw個男人好似真係精神有問題既人

係喎sor
所以我奉獻巴打自知自己個樣唔得
不如練下d自信，我寧願你好有自信走埋黎撩我都好過偷偷地跟蹤
大佬，真係唔知你會做d咩架

絲打真客氣,竟然係叫不如練下d自信,以為你叫自知自己個樣唔得就收皮啦咪獻世之類

我就係有同感，好老套同咁樣令我覺得好不安
會想像唔到佢會突然想做d咩

btw,你又打錯字,無啦啦咁好奉獻自己比巴打

認真絲打，有精神有問題既人你都係少去個商場為妙
唔知佢下一步會點做的

依句說話係同d純粹想係街識女仔既毒撚
其他有企圖果d正仆街
兩年前搞到我有少少陰影

驚到打錯哂d字

純文字？我夠話係你跟蹤個毒男啦

六七點果段時間係特別多呢類人 好似收工咁 有男有女 唔知咩組織，
個商場係我住果頭較大型 火車站都係果邊 有時好難避免啊

兩年前發生咩事

唔洗驚,慢慢會慣,因為日日都有d痴漢係你後面

你就係個毒男？
精精地有冇影我fd相

不過夜少少就盡量唔好單獨或者留意多d身邊既事
起碼唔會玩手機都唔知發生咩事
社會上好多依d變態既人

咁個肥仔又係柒左d
一睇就知冇經驗又毒
咁樣會嚇親個女仔多

你咁講我好驚你現實中都係依類人
單憑你之前個user name同依家個user name

我之前個user name係咩? 童年時狂打J ? 你唔講我都唔記得左
咪住先做乜起我底 雖然我都有起你底,又話自己22歲仔,咁跟蹤你個位人兄唔通係gay既..

唔比人童年時中意狂打J既 而家呢個user name好正常喇擺明

係,唔洗懷疑,其實我都有份日日跟住你尾

大概係我12歲嘅時候，
同𨋢有個個樣望落智力好似有少少問題嘅男人同我講：小姐，我覺得你好靚
我果刻驚到起晒雞皮又唔識反應，唯有笑左兩野，
之後出𨋢特登行反方向（有左右兩邊），
之後係個屋苑附近見到佢我都會調頭或者等陣先返屋企，又唔敢同男人同𨋢，
如是者，我驚左成個暑假後尾慢慢遺忘左件事，
亦都好多年無見佢，
到近排我又係地鐵站撞返佢係大堂思思縮縮咁唔知做乜野，
次次都要兜路，又要望下有無人跟住我屌你老母
重點係，果陣得12歲咋屌係咪戀童架

12歲，小姐，我覺得你好靚？
你12歲已經生到成個小姐咁?

屌共鳴post
我由中學開始經常比變態佬跟蹤
中學果時夜晚十點著住校服補完習自己一個番屋企
有個男人響遠處係咁望住我傻笑
我行慢d佢又行慢d 我很快d近乎用跑佢又跑
跟住聽到佢口upup 講得出我學校名
我勁驚即刻沖番入商場
我係好撚肯定佢跟住我
我即刻沖入化妝品鋪 打比啊媽叫佢黎接我

仲有好多類似經歷
唉屌好恐怖

利申藍絲 正常女仔樣 平胸著衫唔暴露

毒撚們
遊蕩係犯法
要坐監架

幾年前有一晚10點幾撘巴士，坐上層右邊車頭，
我餘光望到左邊後面果排條友係咁用相機對住我，
我第一時間覺得自己太多心，點會有人無喇喇影我呀
咁就冇理佢直到落車喇，原來佢都同一個站落，
落車行返屋企都有一段路，佢一路跟住我，
咁我都當佢同一條邨冇理，不過自己有加快步速
佢一見我加快，佢又加快跑行我前面
突然企係度擰轉身又拎住部相機對住我
最on9佢開左閃光燈
佢都知自己柒，諗住跑走，不過俾我叫住左
叫佢開相機俾我睇，原來由巴士開始就對住我隻腳影
我諗佢17歲左右，個樣好細個，叫佢del哂d相就放左佢走

咁大個人就咪撚咁多幻想啦垃圾豬閪

好耐之前試過 有個全身著迷彩嘅毒撚係麻油地上車 明明隔幾度門 同尾站周圍都有位 都要坐係我同個frd對面
跟住我拎部電話出黎 佢又拎
佢係咁望住我地啲眼神攪到我地好驚
諗左好耐走唔走 最後架車咇咇咇個幾下衝左出車
佢又想跟住我地走出去
好彩度門已經閂左
個下先確認原來佢係真係望住我地
好不安

望下都唔得
見你靚咪望囉
豬閪柒頭理鳩你咩

之前果d有d係假膠post你懂的
勁大安 好在我唔係日日落街姐

其實香港地真係好多依d男仔
其實點解要咁做？做到咁恐怖
有冇巴打解答下

問題係我唔係特別靚，正常一個女仔都跟蹤非禮我望我
最爆係果條友跟蹤我之餘仲非禮我（唔知算唔算係）
真係好不安，衝埋黎 撞我個胸
利申 唔是大波，冇乜身材

死臭閪 看得自己那麼高

你變性？男變左女？

gay post

你一定好靚女
最多跟蹤你時開個po相認

利申：變態

唔靚女
香港地真係好多依d人
我希望果條跟蹤友見到改下，唔好再出去嚇女仔

樓主好大波？

我相信好多女仔都有經歷過
由其當時得自己一個一定好驚架

LM 睇吓會唔會比人po出來

唔係
適中囉

請唔請保鏢？住得近象徵性收你$1ok

最爆
好心就咪撚用d MK用語啦
爆乜撚野呀爆？爆炸咩屌

咪咁啦

sor囉
唔小心用錯詞

無圖證明你係長腿有鳩用咩

今晚拉你入殘廁

成個post都係靚絲

我都試過
同一層有個傻佬 有日發咩神經返工係LIFT口撞到佢一次之後
佢跟住我跟到勁貼 行路隻手普通擺動都可以掂到佢個隻近
跟住同我講hello
自此之後 佢朝朝早都捕住我返工 我已經試過幾次跑
跑到去巴士站 以為安全 屌 佢係我隔離出現 望住我10秒就走
之後放工我返屋企佢都會衝出黎 衝到去我門口

而家放假我出街佢都走出黎LIFT口望住我入LIFT 痴線

哇，絲打依個真心痴線
同你一層好難避喎，有冇同屋企人講過？
個傻佬一個人住？

我今日去swimming pool被人非禮 你話呢？ 有興趣唔緊要但咪撚摸ma!

呢啲人真係好自私
男人咸濕是正常
跟黎做乜鳩
跟足全日呢啲機會都唔屬於你架啦
撞/摸果啲又係on99
根本唔會有咩快感
上網搵丁圖睇吓av好過啦
好搞唔搞搞到人擔驚受怕
冇資格做男人
利申：正義撚

如果依個世界多d巴打你咁識諗就好喇
可惜太多人奇奇怪怪咁跟蹤人喇

勁大安咁咪好囉
大大安心

我唔懂 咁會唔會其實呢個先係假膠POST 真假難分

有興趣唔緊要 呢句笑左,絲打好大量
BTW 咁你有無報驚?

有個朋友都係，但佢係長衫長褲，幾靚女幾有氣質個種，比人跟蹤過幾次，同埋番番下屋企比人截停攞電話號碼 佢都好驚同好憎依種人

依d好恐怖，絲打自己要小心d

依個post100%真實

OK,姐係之前果D POST全部係假 咩英文公司,22歲仔
BTW 呢個POST你都100% 打錯字

我真正身份係女仔
所以返工post係真，但姓別有少少作

睇樓主個名就知膠味好重

22歲仔

諗起呢句...

試過有一次11點幾翻到屋企樓下等𨋢，有條友本身係另一部𨋢到等緊，到我行入去個陣無啦啦過左黎我個邊。我見佢生面口其實已經有少少驚，個陣仲係中學 。好啦咁入𨋢喇，唔止我同佢兩個人入嘅，佢又唔撳𨋢。其他人出曬得翻我同佢個陣，佢都係冇撳𨋢。到我個層個陣佢就出左先，但住左成廿年都有都冇見過佢，呢排又冇人搬入黎，跟住就開始驚。跟住佢入左去一條巷咁，咁啱我屋企係條巷入面，我就入去睇佢搞咩。佢見到我之後係到扮曬野口噏噏扮揾住户，eg. 1706⋯⋯然後周圍望下啲門牌咁。我即刻衝去我門口撳鐘，跟住佢就走左。 唔敢想像佢想做啲咩

依個post就算膠味，咪當比d絲打發表下自己既經歷

頂 我打果時都有諗起依句

比著我會求其跟住最後一個人出左𨋢，之後睇條友有冇跟住出，如果佢又有，又好似唔多熟環境的話，我會好大聲問佢想搵邊個室？你係咪係到住，等出𨋢人都聽到，如果佢答我的話，我會指比佢然後大叫你跟住個人入去就得，之後撘返𨋢落返去大堂同管理員講
覺得work唔work？

我係最後一個

好想瘋狂跟蹤樓主

喂究竟你係咪果條跟蹤友呀
我已經冇出街今日

早幾個月係油麻地地鐵站近碧街個出口行返學
比個痴線佬跟住
一路講[唔緊要架,你想玩我咪陪你玩]
[你行左 我咪行右] 跟住就loop返上一句

初頭以為佢講緊電話 後尾我feel到條友跟住我地
兜埋路都仲跟住我地
好撚彩係學校門口 佢就自動收皮走左

係呀，你咁靚唔尾隨你尾對唔字自己

夠膽你咪日日都唔出街囉

你搞到我好驚喎
巴打你住邊頭

小心d呀 有朋友陪住會好好多架

有冇絲打可以跟蹤我
想試下被跟蹤感覺

你住邊頭我咪住邊頭囉 傻豬來既